cls 六日子又返工了

水浸不例外

仆街又嚟瞓教黑雨
大交合俾狗屌

大交合藍到仆街

濕能晒？

我對黑絲都濕晒
返公司除咗放檯面吹乾勁多麻甩佬𥄫

男人着黑絲梗係多人𥄫

Ching 未食藥？

成日都濕撚哂，架車入左觀塘條隧道收埋皮

返六日既人真心癲

味痴拉

3點lunch?

3點食tea喇

3點lunch平好多

唔撚飽

條賤民人生未試過多過7成飽

佢老婆等我照顧

大家樂細碗叉燒飯加飯

屌你老母，窮有罪？

通常啲阿姨聽到你加飯都會黑晒面

唔加埋叉燒？

賤到 叫加飯個下會唔會面紅

佢試過，比阿姐屌到仆街

唔會食唔飽唔荒唔面青到時

成功人士思維

係佢問我做咩唔買叉燒飯我話叉燒飯你都唔加叉燒啦，孤寒鬼

秒撚左個新移民阿姐

笑撚左

你倉務助理憑咩嘢串6日子

主管呀我返5日半 高級好多

但你星期日會自己返去ot

6日子寫字樓白領

唔算ot啦 都無錢

唔慘啦，幫射撚滿手都冇錢架

咁晚咁撚大雨
去到7:00 就話黃雨

我負責換水同文具

咁有意義 唔同的

影印識唔識用先

講得好！

黑雨都要返啦，炒左你養咩

返5日半都想死
返公司做paper work
其實屋企都做到

啲濕鳩中小企好鍾意迫人星期六返去坐半日，但其實冇嘢做冇生產力

又唔好咁講，同老細一齊拍住上啫

講撚到你有股份咁

唔太識fax好撚難禁

老細出糧比你，好應該啫

公司發展雲端
但又要返office做野
屌
根本就否定自己的政策